+2GC 又返黎啦

輕輕鬆鬆又紅走件

玩撚哂啦

宗師比球證講完 兩秒唔夠之後就咁樣落腳
+2你老味咩

+你老母2咩

獌狗不能被紅
踢撚到少林足球咁都可以屌返人轉頭點解紅你

你都識講jones

踢人唔黃
家陣轉左玩rubgy 呀?

mma咁 你就真係+2啦

LM

19000無撚腦

成班打哂mma架咩？唔比牌

好撚多車狗 入哂黎

岩岩先警告完一個人 佢都未拎黃啦
2秒唔夠就黎多野 唔係抵死咁係乜

即係final warning淨係應用落同一個人？

49000真系無撚腦😂

關你閪事咩雜種狗

個post我開架喎

靴里拉自己戇鳩鳩

第一張黃世三撞落靴里拉到都黃

閘位都黃啦

個下擺明阻人前進喎ching

車迷子惡到

個post既係公海post ching

個條友不嬲是比較弱智既車犬黎

你up乜鳩呀

即係你唔比人入黎
叫版主幫你set權限ok?

成班車狗無撚腦屌老母

死車狗話人暴力足球真係笑死人

有無人可以話我知第一球foul d乜😑😑😑

笑撚死，唔比人入就死返香討啦傻鳩

成班獌唔帶個腦踢波仲撚好笑

阻住世三進攻=foul

唔講咁多
車路士最撚勁! 車狗啱唔啱聽啊

撚有唔比人入咩 有病睇獸醫啦

其實唔識睇波點解要衝出黎柒...🤦🏻

第一張黃牌

阻人前進都唔比foul
49000 ho ball

又有專家

咁點解要黃 日

屌你班友係咪癡撚線 個球阻人進攻 hazard仲要係同人做onetwo
咁撚樣都唔黃你係咪要比你地剷到斷腳先黃得
係咁問點解點解 用下個閪腦啦🤦🏻

要用獌鏡睇架
我地識條春咩

魚拉突點踢人都唔應該有牌

車狗係明黑鳩你 咁點?

駁唔到

傻少陣啦

認自己係黑哨 小心比人割席呀你

你本人都話唔洗俾

樓主係咪冇睇波見到紅牌就衝出來開po刷存在感個d

我指真名宿林伯特

你鳩少陣啦柒頭
最撚醒係你呀

返facebook呃like啦

開公海post唔比人入? 曼狗咁撚惡

連加特可唔可教少少波台規矩比佢知？ thx

個post佢開 佢參與討論 陳述事實比人話關佢閪事
你係咪唔識字 佢幾時話唔比人入

話好多狗入=唔比狗入
狗真係冇腦

你又對 不過1-0

港毒之父=on9

無恥你真係無敵

講你對 都無恥 我認左低威啦

1-0都係事實 我為人公道

波台認錯難得呀 曼都應該跟我學下野

唔夠你厚面皮 車狗黎講你真係算無恥

認錯都無恥
曼狗真係打橫來

冷靜啦

扮理性唔會令你講野有point啲

岩先華倫咁落腳都冇黃唔通又黑哨咩

華西依下雙腳落黃都無點睇啊傻閪19000

+2gc

跳遠咁撚樣

樓主去左邊 我轟回來了

獌鏡睇唔到wo

連死敵嘅熱誠飛鏟都學埋，點睇

球證畀錯紅牌
呢球補償黎

獌

樓主從此無再入過黎

訓左姐 要開工 聽日推下

死車狗黑哨

嗨 咁多位死車狗

hi rubbish

車曼互含都會嘈

冇家教

死返出去啦屌你老母

唔撚洗還息呀？

唔夠你堆手足啦
黑修仔黑得咁爽

關利狗咩事

直紅先紅得？

呢球落哂腳抵比喎
鬼叫靴利拉不嬲茅開唔會吹咩

19000可以專心歐霸，仲唔多謝禾地

個call機我嫁喎

又係樓主呢個「唔係曼迷」

依個真 條死茅西

矛撚到咁都紅得
睇返獌鏡啦

好心獌狗收撚皮啦，矛撚到咁唔比吹？我反軌都唔撚幫你

屌你牙

我100%真曼

49000好撚酸呀

重未講點睇依球呀 樓主